依家既香港真係好舒服

呢個月既香港真係好舒服，空氣又好，人又小，雖然股票蒸發左幾皮野，但我寧願用呢幾皮野轉依家既香港

岩
如果可以除罩出街就更好